妹仔大個主人婆

我屋企個工人係我屋企做左6年，平均我每一年都比佢煮d野食搞到我入醫院，因為我腸胃比較敏感，小小唔乾淨我都痾到我脫水，但我老豆老母無事，所以無炒左個工人，就算個工人做錯事我老豆老母都係幫住佢，都唔知個工人先係佢地個女定係我先係，我屋企有養兩隻狗，咁兩隻狗狗會痾便便，佢係唔會清潔，佢睇到只會講：「小姐狗狗痾屎」或者點行點行過，各位巴打絲打有咩方法可以趕走佢，但要令到我老豆老母覺得係個工人錯到仆街或者單佢一鑊

挑釁佢引佢打你

有d難到

佢好撚勁架，去到最後就會喊博我老竇同情，我老豆幫佢多個幫我

同你老母講佢兩個有路

屈佢兩個搞埋一齊

大家開心見誠講 唔掂 就有佢冇我

你出錢架呵？

人性係同情弱者架喇, 如果你平時形象係強硬同無理取鬧小朋友既話
幫外人唔幫親生女係因為佢喊引起你屋企人同情心姐
根本佢害到你入醫院果時就應該扮到生不如死咁, 仲慘過佢咁你屋企人實幫返你

靠工人有時就要忍，頂唔住唯有換一個

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report